抵押股票一問

請問有冇巴打向證卷行/銀行抵押過手上既股票，我手上有盈富同工行長揸唔放但想套現出黎，想請教流程係點?

套現再買返